{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054364",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 클럽아이리스"
    },
    "text": "クラブアイリスはグランピング、PAR3ゴルフ、野外ウォーターパーク、雪ソリ場、森の中での体験で構成された複合レジャー文化空間です。 お知らせは、22:00以降に入室される際には予めペンションまでご連絡ください。 すべてのカバナの基準人数は2人です。 宿泊客以外の入室は不可であり、入室人数を超えることはできません。 BBQは事前予約であり、当日リクエストが難しい場合があります。 チェックインはPM 15:00、チェックアウトはAM 11:00です。 客室内では別途の火気類は使用が禁止されており、禁煙です。 未成年者の場合、保護者の同行なしでは宿泊が不可能であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者の責任です。 予約者名と振込者名が異なる場合は、予約がキャンセルされることがありますので、必ず電話でご確認ください。 利用人数は宿泊人数ではなく、入室人数基準であり、無断追加人数入室時には予約がキャンセルされ、退室措置となります。 24ヶ月未満も人数に含まれ、客室の追加料金は無料です。 気象悪化によるキャンセルはキャンセル理由にはなりません。 ペットは入場禁止となり、グランピング規定違反時には退室事由になることがあります。 客室配置は予約順に行われます。 さらに、カフェ、屋外プール、朝食サービス、常備薬、駐車可能、キッズペンションを楽しむなど、様々なサービスとアクティビティを提供しています。 グランピング専用の出入り口を利用して外部の人の出入りが不可能でプライベートな空間を楽しむことができます。 それにパー3ゴルフ場では宿泊期間中無制限ラウンドができ、バンパーボートも無料で利用できます。 クラブアイリスアクア入場券、スノー(雪ソリ場)入場券、野いちご体験なども提供します。 野いちご体験は5月末から6月中旬まで利用でき、詳細な利用期間と料金はホームページをご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブアイリスはどのような施設ですか？",
            "answer": "クラブアイリスはグランピング、PAR3ゴルフ、野外ウォーターパーク、雪ソリ場、森の中での体験で構成された複合レジャー文化空間です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインはPM 15:00、チェックアウトはAM 11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数以外の入室はできますか？",
            "answer": "宿泊客以外の入室は不可であり、入室人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "BBQの予約方法はありますか？",
            "answer": "BBQは事前予約であり、当日リクエストが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同行なしでは宿泊が不可能であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "予約者名と振込者名が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約者名と振込者名が異なる場合は、予約がキャンセルされることがありますので、必ず電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "利用人数は宿泊人数と同じですか？",
            "answer": "利用人数は宿泊人数ではなく、入室人数基準であり、無断追加人数入室時には予約がキャンセルされ、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入場禁止となり、グランピング規定違反時には退室事由になることがあります。"
        },
        {
            "question": "グランピング専用の出入り口はありますか？",
            "answer": "グランピング専用の出入り口を利用して外部の人の出入りが不可能でプライベートな空間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パー3ゴルフ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "パー3ゴルフ場では宿泊期間中無制限ラウンドができ、バンパーボートも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "野いちご体験はいつ利用できますか？",
            "answer": "野いちご体験は5月末から6月中旬まで利用できます。詳細な利用期間と料金はホームページをご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 525
    }
}